邊撚個話人少叫人走，咁告士打道果班係咩？

邊撚個話人少叫人走，咁告士打道果班係咩？我屌你老母班和理非

離去❎
避免同犬隻正面衝突✅

幾百人仲喺度頂住 你望下對家條「防線」 得30人左右

好呀，你整？講，我都識講